圍港鐵=話俾人知佢預計得岩， 會影響公眾&職員安全，

一黎果度好難走
二黎狗狗係果邊set好晒陣
仲係狗狗主場

換場趁其不備

轉場

去其他無封港鐵嘅地區